寒蟬鳴泣之時順序

想追晒呢套野，但好似好多季，好多篇，好多集，好亂。
有無一個睇嘅順序？
同埋netflix 嗰套寒蟬係邊季？
Thx解答

寒蟬post 第一頁 Q&A

會被劇透嘅bug修正左未

冇劇透呀

下個post開始會del

然後標題透

寒蟬
寒蟬解
寒蟬業

其他都係ova
Ova禮就絕對建議睇埋

所以睇嘅順序係
寒蟬->解->禮->業

煌 得閒嘅可以睇埋，睇吓佢地成班做吓鳩嘢輕鬆吓
擴 可以唔洗理

Netflix 個套就第1季 你一開頭睇佢就係 解之後就上網搵啦

Netflix嗰套係第一季

唔好喺netflix睇，因為譯得好差
睇啦，有齊哂原版兩季+禮
不過記住要打 暮蟬 先會搵到

業 就youtube有正版睇，ani-one

呢篇答得幾好
我自己覺得順住睇或者睇完跳住睇出題同解都冇咩所謂

跟出嗰年份順序

未
千奇咪撚入去